{1oo%原創x爆笑}、你是天使嗎?？怎麼我覺得你更像惡魔？?

♥ halo>3<大家好 我叫kai紙xd
♥ 今年中二啦xd 之前都有睇開呢度既故囝
♥ 所以自己想開po講故囝
♥ 第一次打故仔hahhahahah
♥ 希望大家比d支持我繼續作呢篇文落去!!!!
♥ 所以留多dcomment比我
♥ 就係推動我作落去既毅力
♥ 可能第一次作 寫唔得好><
♥ 但唔好介意 您地講出黎意見 我都會接受!!!
♥ 內容大約有多角戀 兄妹戀 友情 親情呢幾樣野啦
♥ 想大家睇得開心d :$
♥ 睇完點都好 留個簡簡單單既cm比我 等我知道您有睇嘛
咁依家去 簡介 啦*3*

女主角;P- 藍雅茜 {茜};靚女有氣質 蠢蠢地 鍾意就會大咬人地隻手 又大嗌大喊;不過會變得好可愛 有$!- 游依喬 {喬};性格有D似男仔 心入面就好純 個樣唔差 但有一種好吸引人既魅力 鍾意呀浠 以前屋企有$ 但家道中落:(- 楊紫伶 {紫};可愛!!!!!!多人鍾意 鍾意食朱古力 發起癲上黎會變成一個變態 係唔係都笑笑口 *3* okay有$- 李若晴 {晴};讀書成績好勁 天才黎-_-成熟 雪佢係最大 所以係班上既大家姐 好識照顧佢地4個 :) 有$以上4個係細細個就識既好朋友:D 都係一齊住 全部都17歲 hahahha :)男主角;D- 凌柏君 {君};係一個充滿陽光既男孩;)靚仔到爆 男神 仲要生得好高添 成185cm 白馬王子啦-_- 最大 留左2年 19歲- 凌柏浠 {浠};cool 但熟既話會知個人好白痴 最大 同君係兩兄弟 識溝女 比佢電完即暈 黑馬王子!!!!留左1年 18歲- 凌柏鋒 {鋒};佢係4兄弟入面第3大 鍾意整惡作劇 好多人都中招-_- 超級熱情 但係好花心 多人鍾意;) 17歲- 凌柏朗 {朗};係最細個個 又係最乖既一個 唔串 好有禮貌 唔鍾意爆粗飲酒 一早就鍾意呀雪 同鋒係雙胞胎 鋒大少少:$ 17歲佢地4個係親兄弟黎!!!!!!!!一齊住以上咁多位先生小姐都係讀緊某學校既 F.5 hahhahaha

做乜鳩

屌你老母臭閪

仆街
打完第一篇唔記得save

樓主返去食鼻屎啦

有無人好鍾意食鼻屎？

爬文啦

快啲出
好期待牙

勁！

以為第三係啡馬 第四係斑馬

。。。堅係你作品?

想問下邊個係呀雪。。。。好似隱藏左 定係佢地班既miss黎

無呀雪wor屌你

好有張力既標題。。。想要個happy ending 。。。寫唔寫到呢。。。

lm

真．爆笑
睇完個簡介已經忍唔住笑咗